今日有人生日，又大一歲喇你

入黎許個願